今日大量手足被捕 唔好為隻受傷黑警自滿。。。

Right
仲有成大條路要行

叫利物浦萬歲都屈人犯國安法！CLS

連登勝利法

2020.7.1 港島開始多人

今次乜都冇做就70+

大家係時候都醒醒

唔一定要你勇武

但一定要支持之後更為激進嘅行動

300人都有。。。

警犬
無人會自滿
但你地受傷確實令人振奮

畫面夠靚咪得 樓主分化少陣

點解唔推呢張上twitter

男警？

被捕果d藍絲黎，手足0損害，今日大勝，食黃店慶祝

樓主利迷

超過200個，其中7個係以國安法被捕，可能好快有特別審訊

隻狗冇死到 只係皮外傷 開心吓就好 唔好自滿

呀sir你睇我全身邊度攝得落一張身份證

而家唔係要搜你d物件 係要搜你個人

有個妹妹仔藏有光時貼紙都顛覆國家主權。。。

有無人FC到
話傷狗手足被拉

男定女狗呀
一陣又炒車

狗乸黎

溫馨提示

2020.7.1港島開始多人

- 分享自 LIHKG討論區

邊個話冇人 有圖有真相

港島現場慨況

中環已散開，部分回IFC休息
金鐘入PP，但勿經天橋，危險
政總冇人，請勿在地面停留
灣仔小路可行(建議電車路南側)
可安全來往金銅兩側，勿走近狗總
銅記大混亂，時代有戲睇
維園平安，入夜前請離開
天后請回來，前面是絕路
北角極危險，福建黨衛軍

建議大家下半場前休息食個飯
請手足們整裝或回家後再出發

==下半場活動==

十八區和理唱正式啟動

歡迎查證、報料、更新、轉載 19:11

同支那冇分別

女黎架